Netflix新劇 「返校」咁撚好睇無人講？

每集一個鐘

暫時只係更新到第二集已經咁撚好睇

係女主角個樣差d
班長正好多

鬼片？

冇人講咪你講囉...
...
...谷鳩氣

同意

感覺女主老母好陰暗面

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

呢個真

班長

佢老豆好有神秘感 唔知之後有冇更爆嘅野

套戲英文叫乜？

I go to school by bus

Detention

希望唔好爛尾

幾好睇

同電影一樣劇情？

不嬲sub netlix就係貪佢d自制劇會一次過放晒出黎，
依家睇咗兩集到喉唔到肺

冇人講咪你講囉...

等出晒先睇

點解有時逐集出，有時一次過出晒

有D位睇過電影會接得到

同台灣同步出

真係令人驚艷，本身有玩遊戲同睇戲。但係始終對劇集興趣不大，不過而家睇咗兩集我覺得仲好睇過電影

係講30年後方笍欣個鬼魂

暫時睇落 好睇過電影

我未睇過電影 我覺得呢套劇係值得追

睇左兩集，節奏太慢，主角演技麻麻，不過嚇人位氣氛ok

係咩
我覺得電影好睇啲
可能喺戲院睇會有緊張嘅氣氛
利申個陣睇完喺戲院喊到仆街

電影唔係唔好睇，但係方芮欣個選角同遊戲俾我嘅印象有啲差距

所以我先天就帶咗少少有色眼鏡去睇，不過電影都係好睇（除咗特效之外）

屌啲特效差到不過算啦 呢套戲又唔係sell特效
我反而覺得電影嘅方芮欣真係似自私篤灰個啲
反而電視個女主唔知會係點 淨係知佢扮乖學生

會唔會好恐怖?!

暫時睇應該都唔係咩好嘢，始終2集尾同作崇咁耐嘅方芮欣咁fd都覺有嘢不過女主角喺天台食煙嗰幕令我覺得依個角色好立體，有種好真實嘅感覺

而電影中方芮欣嘅嫉妒、篤灰雖然係會令人反感，但同時亦會令我思考佢嘅諗法同埋嗰種渴求愛嘅窒息感 因為噉樣所以玩完遊戲、睇完電影，我都討厭唔落佢

唔會 係有一兩幕少少驚嚇位，但好自然發生

好睇, 要等星期六新一集

係 仲等緊

暫時兩集都有d悶 希望之後好睇 Netflix d劇成日都好拖又有好多無謂情節節奏慢

班長好正

幾點先更新第3集？

你都無活用到

睇緊第一集
轉校果度軍訓式上樓梯好深刻 好撚癲
暴政統治

幾點先有新？

有新兩集啦

啲師生戀情節睇到好撚想飛

你講就柒架啦

第3集好悶

變左講師生戀+鬼

老師未免太親近學生妹下

老師咁柒 咪師生戀啦
電影版老師靚仔好多

淫賊老師

3～4集又真係悶，唔想睇愛情片

電影版女主都靚好多

我覺得女主都幾靚 妝問題
但隻鬼成隻青蛙咁
老師又好撚柒好唔入戲

第三集睇到一半已經覺得好悶頂唔順 變咗寫詩版棋靈王

屌 好撚貼切
之後係咪睇隻鬼同女主合力報仇

姚淳耀點解會做左咸濕老師

詩班老師係咪奸？

電影最後喊左

睇咗一集冇睇
返校最吸引係白色恐怖
但跳除咗個時空環境就變普通校園鬼片咁

女主有氣質d

電影最後老師個句 白鹿予水仙 今生無緣來生再聚

係唔係每個人都要貼一次潮文先得，又無意思又多鳩餘
好心你班仆街咪撚以為好撚好笑啦
搵個笑點出嚟啦！係你老母黑鮑閪到定你老豆個包莖到啊？
一個post幾個人貼，屌你老母多撚餘，正正常常應唔得嘅？一定要貼潮文嘅？一定要盲目追潮流嘅？用撚吓個腦唔得嘅？
一兩次都算，三篇四篇，柒撚到無論，好似食撚錯藥咁

電影方芮欣好正
琴日我見佢得2集，唔想追住，到喉唔到肺

係上網睇過套戲
覺得有少少恐怖
不過睇完唔係好明
覺得入邊有好多暗諭

我估係同方芮欣夾埋害女主？？
我都無乜心機睇節奏太慢

鬼個樣有啲似王君馨

你中左

咁樣反而重好，唔係真師生戀

原來唔係得我一個覺得三四集好悶
仲要一二集控制得個節奏好好
一有對比就好大分別

攞40分鐘講師生戀
淨係最後先比啲野你睇

同埋雖然話講故唔好駁故
但係買哂啲詩集就咁掉哂圖書館真係好出戲
好低手

給果5、6集都係咁真係棄左佢好過

如果*

所以完全唔恐怖
講到咁大怨恨 又冇啦啦可憐女主做乜鳩

女主同方好似，好似真係另一個自己所以先同情佢
不過最主要都係方想借女主去報仇啫，應該唔係想害女主

我反而想知啲詩集係個校長幫個仔買晒之後收埋
定老師自己知賣唔出跟住自己收埋

前者嘅話老師以為自己真係賣到絕版但原來唔係
但佢好似真係知自己無才華架啵

如果係後者，佢無理由收埋係度咁明顯又叫埋女主嚟呢度溫書咁on9

其實佢要害人自己都害到啦，個女班主任都比佢搞掂，唔明要女主幫乜

應該係有人向佢求助先可以出到手, 惡魔契約咁上下吧

應該要有人配合先得
特別係當時人都要憎恨執仇對象
你睇方想殺白國峰都要女主同意

原來係咁，睇果陣我諗緊方點解唔殺白國峰，以為劇情唔同，同佢無大仇

節奏真係好慢
好彩第4集都有D 爆點位
沈華老師都係契弟一名

如果8集一次過出應該睇唔落去
兩集兩集咁反而仲好

我都係咁諗每星期兩集都頂到
一次過8集就棄左

好吊癮

睇咗一二集 好似好恐怖

悶到仆街都話好睇？

電影女主靚好多

似係佢老豆幫佢私下掃哂然後「收埋」
但係收到咁就係最大既犯駁位
真係好唔make sense

其實我覺得將學姐加強得太勁
日光日白可以同女主當面講野都算（或者只係意念傾計？

仲要可以又斷人腳又想攞人命
原作隻game學姐見到啲鬼差都要私私縮咁過
區區一個地縛靈真係有啲誇張

我諗方主要係想女主帶住塊玉佩(即係方)周圍去 本身方只可以活動喺涵翠樓 而佢最終目的係想附女主身佢先可以自主行動 唔係既話女主交左塊玉佩比程文亮驅邪佢就玩完

睇完5，6唔爭在睇埋7，8大結局啦

有一幕睇到扯左是否戀態

詩集果part我覺得交代到沈華係根本無才華同人面獸心既人就夠
唔太深究D詩集點解放係果度

師姐阻人扑野駛唔駛燒春袋

套電影不知所謂。

貼咁撚多篇潮文成個連登空群而出屌你老母都唔捨得改下口
係咪開個標體「無人講」會型啲會高潮

其實師生戀都唔係問題
問題係個沈華老師同個女主角太撚樣衰 好出戲

試下諗點解會有篇潮文先

真呀
起碼學姐個對都順眼啲

老師樣衰姐, 女主ok wor

女主好樣衰 成個小s咁

學姐用眼神做戲

第3 4集好撚悶

第三集開始唔知做乜鳩
恐怖氣氛無曬開始玩師生戀？
仲有套劇啲對白寫得好差，勁生硬完全唔似真人會講嘅嘢

女主講對白勁生硬

沈華仲撚尷尬，啲對白同演技都勁扮嘢睇到好辛苦

我都覺但又唔想棄劇

精簡版

個鼻勁扁

幾點有 5、6

點解我覺得好撚無聊

今晚9:00

班長咁正咁少戲份

又係同誰是被害者一樣，一二集好睇，後面勁悶

班長幾正
今集好悶

方芮欣變咗做替身攻擊

呢套真係同電影差太多...唔推薦睇

電影好睇啲
其實個故仔唔係好長好多嘢講，拎黎拍劇一定拖。。。

同個電影劇情點解可以差咁遠

我覺得選角符合人物設定wo
沈華個格一睇就係人渣敗類
馬後炮講返都估到佢會搞妹妹
芸香選角都係文學少女 陰柔
感覺上好哀怨咁

但真係太樣衰，鼻扁同下巴太尖

會唔會巧驚驚

但佢應該唔知？係真係想死先割

應該係
你睇佢進入學姐記憶
果個完全唔知咩事嘅樣就知

悶到

咁真既芸香係死咗，之黎隻鬼上佢身？

點解仲未有第6集？

成套野的節奏好難頂
睇下停下先睇得哂一集

睇返校係想睇白色恐怖 或者校園恐怖片都收貨喇
1 2集正 氣氛夠恐怖
3 4集師生戀有啲悶
5 6集未睇曬

無罪係講冇女女女姐
但淨係主動嘴都有問題啦仲可以教書 痴撚線

男豬好慘 做兵

新2集好睇 有返惡怖感

如果可以3-5濃縮係三、四集
第五集就直接交換講多啲戒嚴時期就好
第六集終於好睇返

明顯有人事關係啦

有冇人覺得女班長好正?

時裝正好多

芸香，你要好好表現

睇到沈華黑化又好睇返

死人點上身

你不要這樣

我反而覺得佢呢個學生妹裝純好多
淡裝好好睇

時裝有D mk

可能佢老竇自己其實唔太care 啲書收埋喺邊，就咁叫人擺喺圖書館 其實都合理嘅 將書收喺藏書嘅地方有咩問題？

再者嗰度始終係學生圖書館，老師冇乜需要喺嗰度揾書 所以佢老竇可能覺得收埋喺嗰度冇咩問題

學生妹太密實，睇唔到彩蛋

你懂什麼 你懂什麼

同電影有冇關係？使唔使睇左電影先

第56集好睇

無咩精神睇，第5集佢老豆初初好保個女，點解後尾話佢有精神病？

睇完5，6集
好慢，節奏好慢
呢兩集有番劇情，但可唔可以快D
第6集返去戒嚴時期係幾有睇頭，但連續幾下RESET 咩事
月光寶盒？

打機咁，唔跟故事時間線就game over 再黎過

唔係啦
靈魂交換

佢要跟芮欣個故事咁行
一逆線就會hang機reset

老師個樣好似一個台灣歌手心諗佢幾時去左拍劇

我覺得似校長幫佢買曬
記得校長成日同個仔講 你以為自己好巴閉？你所有野都係靠我 咁既說話

但如果佢真係咁廢點解可以識到咁多編輯人脈果啲？

女主老豆其實有無咩背景？好似好有氣勢咁
又話要保護個女，結果一輸咗就發脾氣走咗

無諗過班長咁有義氣

咪又靠佢老豆

我都以為女班長又想背刺多次
點知竟然咁勇

真
講撚左三集師生戀太多枝節
完全聚焦唔到條主線

基本上唔洗

咁既話好悶 因為已經睇過電影 知道結局

交換之後好有game feel
仲以為會有神檯save point
而且佢好似唔記得自己係邊
唔知會唔會真係當左自己係方芮欣

女班長又靚女又好人
邊有背刺過佢

邊一幕

步伐慢到

但係呢套係2000年

沈華想強女主嗰幕？

我想問係咪睇返校電影先再睇劇會好d
我兩樣都未睇 依家開始追
求指教

有講返戒嚴時期

唔使 個人覺得好大分別 電視劇同電影唔太關事

成套女主都無表情發呆 點頂

連登仔品味

呢套真係麻麻地 睇到第四集已經棄左

我都想講佢個個scene 嘅表情都一樣嘅 講嘢又要壓2-3秒先講 可能人物setting 係咁掛
方芮欣啲表情仲多過佢

條女又唔係靚 成套野40分鐘 發呆佔左一半
你話條女個樣好似電影女主咁我睇足四十分鐘又點話

Netflix d劇同戲硬係節奏好慢好拖 好多無謂劇情遲遲唔講重點

睇到第六集先叫有啲睇頭
有返赤燭隻game嘅感覺
但屌你洗唔洗鋪咁耐呀
好彩夠意志力先睇得哂1-5集
悶到

但係仲有兩集就完

兩集棄9咗

係唔係26號出埋個兩集就完？呢套野點拍season 2. 愛情部分好無聊

條女係劣化版yanny

個個睇兩集就話好正
第一集悶到我頂唔順

未試過一集劇集分三日睇先睇晒
然後完全無意慾開第二集

未申 爆左機+睇電影版睇到喊

之前有入戲院支持下，但伏撚到

我飛黎睇 1晚睇左5集

覺得好睇個班應該係冇玩過隻game/睇套戲？
電視劇感覺似純驚嚇鬼片多啲
反而好少講戒嚴時期，明明呢個先係最大賣點
依家竟然著重講師生戀

電影or劇集都做唔到game入面個恐怖感

電影都還好 劇集同game個lv差太遠 game個恐怖感做得好好多

驚嚇位比起電影版其實少左幾十倍
有時真係以為自己睇緊青春校園偶像劇
好彩睇到後面都有d轉折位

out撚哂fo
唔係掛住返校個名應該大把人一早棄撚左

淨係係學校主動嘴女學生已經唔可以再教書啦

拉條白色底褲個下有d sad

今集終於入戲玉

出左喇？未見到wo

9點

岩岩睇完第7集
好緊張刺激

女主把聲好難頂

呢套根本係電影後傳

嘩屌，最後兩集要飛住黎睇，好難頂

最後兩集可以唔洗睇

岩岩開始睇，都唔差呀

個人覺得最後兩集先最正... 利申冇玩game 冇睇過電影

same

正

死得好好 好爽同埋最後兩集解釋哂我一開頭唔明既位 個感覺真係好正

芮欣都演得幾好 返去河果幕真係好sad

利申冇玩過game睇電影版同Netflix版都唔覺得好恐怖
記得上年都係聖誕前後睇電影版返校
頭先睇完Netflix版最後兩集
唔知係唔太記得電影版定點，覺得Netflix版用另一個角度切入，令我更加明白曬成個故事
總結：好睇值得推介

睇呢幕好感觸

如果佢成套劇嘅節奏快啲會好啲
中間啲集數有啲拖
同埋唔知最後一集個片尾想表達啲乜

我都想知最後想講啲乜
係未芸香最後見到啲白影，就係死咗果兩件變咗鬼？
之後個仆街老師先咁有信心對付個委員？

香港
希望我有生之年可以見到

終於挨完
最後好返少少，3-5集真係唔睇都罷
電影個氣氛做得好好多
學姐一上身就即刻有超能力
兩條友瞬間就收皮

最尾個白影即係點？表示重未病好而有幻覺？
個變態老師死唔去又無咗靠山係咪又等收皮
學校老師罷工，但啲學生要靠自修應付聯考

我本住睇恐怖片既心態去開始睇呢套劇。
點知發展到係普通愛情片，連歷史部分都係少之又少。
利申：冇玩game冇睇套戲

劇集故事跟電影無關
（電影原創結局，封哂續集後路）

最後老師個到咩意思？

可能係佢爆料比記者掛

講真有啲失望，揀得返校睇嘅一係就想睇白色恐怖，第二就恐嚇成份，但依個劇都無

睇左一個淒美既愛情故事
算係咁

雖然6-8拍到好有game feel
但係成套劇情一啲都唔似返校

而且張明暉遺言居然無左句
白鹿予水仙 今生無緣 來世再見 致自由

最後兩集,飛來睇,我剩係想知個D人下場係點就算

唔恐怖，講情情搭搭又少張老師出鏡
係咪想拍第二季，唔好啦

因為真係唔好睇囉

重點拍第二季
方芮欣都走埋
兩條老嘢又死晒

5566既孫志協
佢兩個係台灣都成日比人話撞樣

高潮位得果一集多少少
成套戲都無咩緊張既感覺
但個故事都算唔錯
無整臭返校個朵

新故事黎返校30年後既廷續
幾好睇既,但本身有睇返校
去到尾果2集又要重新睇過方同學既回憶覺得有D累贅
但如果無 新觀眾又可能唔明

成套劇就係一個M字
中間個D枝節太多

得最後1集似番D樣
同埋個片尾又係唔知想點
唔係想拍續集下話

個女主角臨尾有表情個樣順眼好多

上身就玩晒
一次過搞掂晒2件

係好撚似
我開頭以為係佢

準備第2 季大翻身

中間幾集悶撚到
如果cut到得六集應該好睇好多

好垃圾咪水鳩人啦

完左喇?

屌你地啦好睇！？悶到一個g 點
埃到最尾了左件事

老師黑化之後開始有啲野睇

最後嗰幾個白影係代表咩？

最尾果集有種日系校園RPG既感覺

最尾一分鐘沈華、李委員同佢個女果一幕想點

第二季 唔好啦

就差動畫版，學僕街又劇又電影版😶😶😗

一個地縛靈可以做到咁多野先痴線
大佬日光日白喎

你話一開始個女老師自己去作死都話

電影結局係點唔記得晒
淨係記得魏最後返返學校

其實佢係怨靈黎架

同game結局一樣

又話原創

其實隻GAME好唔好玩
定係用咁既背景所以好受關注？

琴日又係開第7集睇到一陣就恰著
好唔容易先睇哂最後兩集 覺得成套劇都係太拖 節奏好慢 無乜故事性 無緊張位無高潮位 恐怖位唔夠恐怖
電影好睇好多

我真係頂唔緊, 睇到訓著

好玩

琴晚睇哂5-8集
係咁skip

其實係咪真係而家既人重口味左，乜都要刺激

好撚悶

原驚故事係白色恐怖同驚嚇, 仲有d懸疑
你改到校園愛情片咁, 唔關刺唔刺激事, 淨係d文戲都唔好睇

一般般節奏太慢帶唔到緊張感, 不過個描述手法唔錯既, 用件醜婦嚟帶出學姐個故事

另一個敗筆就係D 選角, 套野咁慢又有D 悶就更應該搵D 靚少少既, 套野唔睇得, D 女都睇得呀

其實頭一二集都還好
用鬼牌嚟呼應戒嚴時期人人自危互相篤灰
點知中段唔知搞邊科亂入咗啲師生戀情節又拖又唔好睇
尾段改編咗結局個人覺得衰過原著
仲要加兩段白影同咸濕阿sir懶係會拍續集...

佢用左好多silent hill式現代心理恐怖過場同剪接
但同返校呢種恐怖好唔夾
而且用得好低手, 細節又執得唔好
學姐又搞到好似另一個人格咁
咁既已經無晒一個有怨念既鬼魂既feel
結果令到套野恐怖感太減, 感覺好兒戲

無人講咪你講囉屌你老母

Between, 睇晒完⋯⋯⋯自由之雨⋯⋯😢

頭幾集係恐怖片》中間係愛情片》結局係政治片

佢最尾果到其實只係借鹹濕阿Sir
黎諷刺仲有幾多台灣人會銘記呢段歷史
係公視用開嘅Approach黎
只不過係用衰左 搞到好似有續集咁
其實個阿Sir應該同校長白教官一齊死埋會合理啲

都唔係嘅 電影都有好多嘢未講完
只係哩套劇嘅時空背景就完全唔同 只係掛住返校嗰名嘅一套懸疑片 不過佢哋應該唔想劇同戲啲情節重覆 先咁搞掛

明明學姐有搞阿sir但最後佢生勾勾

30年既怨靈 法力無邊

好撚得人驚 如果會驚恐怖野就唔好玩

中point

死埋唔合理，現代呀sir唔係隻鬼個target

好難投入
劇入面d選角全部同套戲差幾班
個樣好柒

最game feel就係個鎖

Btw 一直等緊句
只要活著 就有希望
點知唔出

女班長

用咗兩日睇晒八集

第三四集真係悶到嘔電
明明第一二集拍得幾好
尋晚差啲想棄劇

不過今晚由第五集開始睇，感覺第六集開始好睇返
結果一路睇到大結局
其實睇住學姐復仇，睇到個心好爽
最衰殺唔死埋沈華

最尾張老師嗰度都有感動嘅
但係因為上年已經睇咗電影版，感覺電影版做得好好多

電視版值得一讚嘅係張老師臨死前嗰一句

覺得電視版應該1278 就夠
中間拖到cls

睇到第3 集，有少少驚所以唔再敢夜晚睇

覺得好過電影版好多，d心理描寫好d

覺得電影有feel好多，因為我想睇白色恐怖多啲
但套劇嘅情節都唔差嘅啲愛情位係想做返女主同學姐嘅相似之處，只係太拖啫

電影版翻睇都會有種窒息嘅感覺，而且結局唔完滿，貼地啲
劇集感覺就係平常嘢

普通話？不了。

ingame個陣佢（我地玩家）仲要避鬼差
黎到劇集版無法無天咁

btw佢係怨靈岩
依下我柒左

國語呀

其實我覺得女主幾靚女

總得有人活下去 記得這一切有多得來不易

底係靚
但係有陣時啲打光加埋淡妝

第八集個驚嚇位 嚇撚到我心都離一離
其他位節奏真係好慢 我諗可以剪到六集會緊湊啲